望住射哩眼既人究竟要睇佢邊隻眼先岩？

有個朋友射哩眼 有時覺得佢好似望住我 但佢另一隻眼又望住手機 完全唔知佢望住我定望手機
究竟睇邊隻眼先真？

pull

我知我咁問好似好仆街 但相處上好怪 我覺得望準佢一隻眼會尊重啲 有冇有射哩既巴絲分享下

健康台都唔岩？

推

不如問吓佢邊隻眼係主力眼

其實就係咁既意思

求解

屎眼

我都想知
都唔知望佢邊隻眼講野好

眼界很闊

做看更一流

睇開d

好撚仆街

禮貌啲望對方眉心啦
另外如果唔清楚對方是咪基，究竟要玩佢邊隻眼先啱？

我完全明白我有個大學同學又係咁，佢第一次同我講野時我仲衰到望一望後面有冇人，make sure佢係同我講野先敢應佢

好賤

好撚老尷 有時兩個fd同佢傾 唔知佢對邊個講

以前中學有個geog老師又係咁仆街上堂問問題 都唔知佢係咪望住我問
見到幾秒後冇人答我先知係問緊我

超好笑你地要同時應佢